終於成功返到嚟2007年，你問我答

卻去了錯誤時代代代代代代代代代代代代代